Тестовое задание. Для запуска скачать и установить Composer. Сделать composer.phar install
Конфигурация config/config.php
Тестовый текст отсылается в POST['text']. Ответ от сервера вида {"dublicate: : 1, "similarity": {"1":"30%", "2": "20%", ... "10000": "30%"}}
Время обработки 100000 записей на моем core i5 около 7 минут